曱甴開左實彈AR-15 鎮壓

Push

屌你老母推

推

大家跟我講一次《武裝恐怖組織挾持poly人質》

CLS

cls!

外國戰線屌你老母

PUSH

Diu

推啊屌

震撼彈黎。所以搞到人踩人

推推

震撼彈

閃光彈/震撼彈？

閃光彈呀！！

有人話震撼彈

實彈無咁光
應該係閃光彈

推上Twitter 唔該

震撼彈黎

cls

This

屌推唔撚到都照推
打機咩屌你個老母

咪on9 閃光彈咁多粒連發?
隔離就係自己友 唔會TK?

擺上Facebook可以嗎？
多d人睇到

推出國際

仆街狗用依隻 搞到人踩人

求下大家fc fc 再fc先推上國際

似震撼彈

@老豆揾仔

前幾年啟晴邨用過

槍已出 冇嘢要保留 手足盡情去

唔係鎮壓，係殺人啊!DKLM

真係實彈死左啦

1

戰爭罪行

cls推上國際

上國際戰線，香港64正式上映！

類似第一款

屌你老母

push

咪重覆開

法國成日用

咁近仲咁多下 cls

up

咪推啦 比人笑死

Cls

死人？

震撼彈, 就算開實彈唔會光到照成咁
但係都好撚傷, 對D 平民用真係ON撚9

9-Bang閃光彈黎

冇 震撼彈

震撼彈
係現場
拉

推！！！！！！

閃光彈黎 唔係實彈

似震撼彈多啲，實彈唔會咁光

推佢老母！！！！！

仲推 出人笑死

係咪有人踩人？

但似係連發
係步槍聲? 搵外國武器專家聽下

我屌

Tui

屌快啲推

甴近平

閃光彈=震撼彈
一定係，個聲一模一樣

屌

似係閃光彈

屋企要人呀

有機會係 Nine Bang
一發響9下既閃光彈

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

冇死但搞到人踩人

推!

我宣佈11月19日係六四2.0 2.0

點都好 訓唔著

唔推唔係人

我屌你老母推撚爆佢

係時候內戰

鎮壓都太輕描淡寫
係獵殺

核彈黎

廢撚到幾時

推 黑警冚家剷

睇完後覺得民主先可以保住條命仔

Cls 推到佢仆街

721 831 101 1111

上面嘅睇下留言先 唔知係咪抄左車

另一角度

中咗會點？

火魔好似太廢了

香港大屠殺。。。。

拉

唔怪得戴耳塞diu

油麻地

另一角度

會產生衝擊波
中咗會暈 近距離中好嚴重會即時五感受損 失去知覺

Backup放返條link出黎啦 做咩姐你

曱甴平

黑警而家唔想直接殺人，要製造混亂人踩人

推->遠攻<-

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

大家研究下

搵到另一條九閃片參考下

推呀

各位師兄 閃光彈係咁既速度同聲 一秒9下又咁有規律 除非佢排好晒隊1-9咁樣一秒內逐個扔出去 咁先做到1秒9下有規律既爆炸聲............唔好玩啦大家 好嘛 認真諗下同FC

以為自己食緊雞呀？

9-bang閃光彈係一粒響九下架

屌你死黑警

外國戰線

自動步槍去掃 應該唔會咁多人仲跑到
不過證明佢地班賤種已經用反恐級別既武力
就只係實彈仲係用緊手槍 唔係步槍

pis

t

得啦收皮啦

Cls
推呀！

ok 睇番條片都有機會係 THX

呢段片係未碧街人踩人嗰度？唔係太認到

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

CLS we need to upgrade too

Push
六四式鎮壓

係

呢單嘢要廣傳啊

屌，假標題
震撼彈嚟
炒咗車仆你個街

屌 嚇撚死人咩

嚇死人

Stun grenade, 實彈會更加響
但照Backup, 因為對人群掟Stun grenade一樣CLS

cls
push

所以先人踩人

Stun

唔識野就摺埋啦
Nico 9 bang
9響震撼彈啊 同廠仲有1 3 6唔同發數
美軍都有 制式編號mk13

fake news

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

Dllm 黑警落煉獄！

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

啲狗癲撚左 大家一定要擺上twitter 唔可以俾佢沉啊

我睇咗條片幾次
如果係震撼彈/閃光彈有光嘅係得四下
但係佢成條片有十一二下疑似槍聲喎
做到咁嘅頻率槍械係得
mp5/ar15/同埋兩支半自動手槍
但係聽條片咁大聲槍聲我覺得似係ar-15半自動步槍

好明顯連發左十幾槍,所以有堆手足中晒槍訓低左,

一定全部話係自殺死晒,實際係比AR-15射死晒
幫推

係咪黐孖筋㗎屌佢哋老母

Lm

閃光彈嚟

推

要black up

以最低的成本換取最大回報

再推

閃光彈又好
震撼彈又好
屌你老母對住一班跑緊既人用？
你無撚野啊死黑警？

屌佢老母

[url][文宣］［求集合］貼個QR code係每個發生警暴嘅位置

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

幫幫手！

各位師兄 我有條更加清楚既片 更近距離 但我唔識po上啲link到 有無師兄 tg搵我 幫幫手 iehhdonz

我有條更清既片呀 搵人tg我 我唔識整呀 求下你地

推撚爆

tg?

Video deleted?

上面放左

唔該曬

震撼彈 外國驅散有時會用到

除左Be water，李小龍曾經說過：「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動方向：快閃！快閃！快閃！

屌 你班死黑警

我看左幾段片，應該係stun grenade，唔係AR15
地面水平條片，聽到係5-6聲，
高空條片，聽到係8-10聲音，
我估係因為高空條片有echo，所以聽到比較多聲

Pppp

好簡單
位位都係連登仔 我聽到聲就一定覺得係真槍 就算唔知係咩 都會打句屌你老母死全家
重要咁夜無啦啦咁多人 同你解釋係閃光 震憾彈 即係開左真槍再搵一埋5毛spin

手足

入遲左

片

震你老母

AR-15咩聲你自己聽

睇唔到

推推推

有冇backup

死link

推...

屌你老母！！！！！

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

條片無咗